有冇何文田區手足 唔好投俾吳嘉輝

住咗喺何文田20年 咁睇住黃永傑由12年前開始同陸勁光爭1000幾票 到上一屆爭400幾票
諗落都覺得on9 20年來都唔知有冇見過陸勁光2次 反而黃永傑係真心地區工作嘅今屆我都會投比黃永傑 真係好想佢贏 起碼我屋企有咩漏水都搵到個人幫手嘛
但係前排有個吳嘉輝又話要參選 打住五大訴求 缺一不可嘅口號參選 咁我都覺得鬼鬼地㗎啦 佢又聲稱無黨無派 但係上區議會個網又話係進步民主派
仲有人話陸勁光同吳嘉輝嘅poster姿勢一樣 我望一望 又真係喎

仲聽人講其實係陸勁光搵人提名吳嘉輝參選 咁呢樣我就fact check唔到啦
比起政治訴求 我覺得參選有樣野叫政治倫理 大佬人地做咗12年 你一句五大訴求 缺一不可你就想拎票 咁同食人血饅頭有咩分別？
總之 一票不投保皇黨就一定架啦 但希望手足都保持理性思考 唔好唔小心投咗𠝹票黨

選舉制度的確不公 但係區議會選舉會係我地近來難得嘅勝局 希望大家會可以一齊出嚟投票

有何文田區？我見海報寫常樂

常樂啫係何文田村嗰頭

Push

推下

左膠雄呢排驚撚到

前排好似比人燒office

最主要都係要睇住自己屋企嘅老人家 唔好比佢地亂咁投票

何文田撚，在此
投左黃永傑幾次，但可惜每次都差啲
個條碌柒陸勁光真係到選先出黎一陣
但佢個助選團真係好多師奶，好疊馬
睇下有冇要義工，我諗住去幫手派下傳單

我都唔撚明點解條友都冇出現過喺條村到都咁多fans

可能大大隻隻，樣又唔差
啲師奶見到乾都變濕，先咁多去做義工

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

咁何文田村又真係多師奶同老人家嘅

推

呢區太多老人家
真係一車車推去投票

看實自己屋企兩老呀

分開
我住嗰到
一定要支持傑仔

屌佢陸勁光 次次都恰鳩我傑仔

我得閒落去屌鳩下啲義工先

我完全唔介意有獨立候選人，但個個都打住「五大訴求」就去參選？何文田窩打老道區又係咁。
依家選區議員係更加講求社區工作、對社區服務。
「五大訴求」跟住你會點做？無講。
唔好發死人票、革命票，好L折墮。
條民賤聯粉腸當選又無做過啲咩，條村日撚日咁多白鴿勁污糟無人理，其他啲社區工作都係小修小補，好似無方向。
跟住就係謝票、臨近選舉先出下黎。
今年都係繼續投白鴿黨架啦

何文田村

推

字型都唔改咁懶？

一post兩用

非何文田 但幫推

區選要小心呀各位

推上去

雖然p牌推唔旭，但都要幫推，街坊

黃永傑，真心唔想傑仔輸

街坊，可以的話，請叫埋其他街坊一齊投佢票，街坊講一句，好過助選團講十句

傑仔要義工，你去佢辦事處問下，勁要人幫佢洗樓

傑仔用咗12年啦 要選到呀

無端端彈條友出黎

乜鳩資料都冇

facebook 都搵唔到

俾佢界走一百票就PK

俾我喺條村見到佢即刻質鳩佢

推！！！！！記住投2號！

啲字體仲要一樣添

啲師奶覺得律師係勁啲咪投佢囉

你地都叫有選擇
愛民真係冇撚得救
集 廢老 支那豬 港豬於一身既廢區

唔好灰 poly嗰日我見愛民塞到pk

自己都係何文田人，見佢輸幾次都自己都覺得有啲慘
要贏建制就要集中票源喺一個非建制嘅人上
一定會投黄永傑

仲有何文田莊曉盈
界票黨！

有冇人見過啲𠝹票黨真人 日日行落村都見唔到

收到何文田撚，聽朝準時落去

選舉近了

各位睇路啊

push

推 總之
邊個有黃色旗仔 民主動力 就投邊個

Wasabi
投呢條女都弱智

推唔郁都推，呢批真係好1鬼
特別係黃永傑只係差小小嫁咋，咬得好緊
幫手推佢上去做區議會啦

一齊話「我參選了」

認真我住左十幾年都好似見過陸勁光出現過唔少次
不過聽日都投硬黃永傑

有無手腳有tg可加，有野爆

樓豬有tg？

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

有咩喺到講啦

2號啦
我唔想親中再多資源去請人打學生呀

想問係咪勁光全力支持3號？
你可以去民政事務署睇投名人名册
就會見到3號啲提名人全部都係勁光義工團